毒撚邊個唔罷工死全家

Lol 我哋都冇女㗎啦

返乜撚嘢工

邊個返工邊個死全家

我哋毒撚係軍人嚟㗎, 係天賜嘅魔法師, 係A0 特種部隊, 係連登戰場上嘅勇士。

死亡對我哋有咩咁大不了呢? 你班無良僱主要炒鳩我哋 我哋都唔會屈服㗎。

行水漬屍
山行草生屍
大君(連仔)身邊死
無悔無返顧

如果你唔係勇士嘅就剪咗自己條賓週好過啦 冇骨氣

閱

大毒撚帝國陸軍海軍表示支持醫護罷工